其實同五毛真係溝通唔到

頭先係ig同幾個大陸人係到講反送中問題，個個都話係港獨，又搬出父子論話中國係老豆香港係無理取鬧既衰仔，又話警察好撚慘義士好暴力你一駁到佢又即刻轉focus，完全無邏輯可言所以我決定放棄同佢地理論，根本曬時間曬精力

用返copy and paste 對付

我一大段一大段手打㗎結果班友根本唔理你打乜亂鬧下次唔撚理

父子論好易擊破。如果父親真係想個仔好係咪應該資助佢或者俾佢獨立。除非個父親當個仔係搖錢樹。

仲有親娘不及養娘大。叫佢地收收皮先。

咁中意講歷史
香港個歷史仲早過共產黨😂😂父子論不成立
俄羅斯夠搶你地中國版圖 你唔去抗議
點解唔敢同日本爭釣魚台
係咪解放軍唔夠打 拎晒d軍費搞維穩😂

仲有咩point講唔明佢地同我講，我係鄉土經常以一敵十舌戰班廢老無得嗲

佢哋一般打經濟牌安穩牌

我唔明白點解咁多人buy父子母子論政權同人民之間只係統治者同被統治者既關係，並非父子或者母子個種溫情脈脈既關係，甚至某程度上係成對立。其實中共幾識玩，係呢段關係上撒d叫溫情既調料，咁就fake到強國人，覺得國家（政權）真係佢老母，無國家就唔會有佢

因為佢地覺得自己係大國係老豆，不過依個窮爸爸自撚私，以前又窮又廢就賣仔，見到個仔有錢又要番，無問過個仔係咪真係想返番佢身邊

佢地講國家同政黨混為一談 然後會話有5000歷史講開俄羅斯，微博D人連俄羅斯遊行都話係美國佬搞事真係笑撚死我

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

請支持無宅東
學下我點樣反9班共撚
IG: mao_zedong_8964

問題係佢地唔講邏輯呢，講講下反送中，跟住個五毛話呢個世界無咁美好，香港唔gur大陸依家咁成功，唔自己變強注定失敗，我真係十萬個問號

佢地覺得自己係老豆，點都食住個仔

我之前係微博見到有人諷刺政府，居然有人留言話「子不言父過」

你改個咁既名有無五毛敢關注

5000年 係咪計埋盤古初開 女媧煉石補青天
計埋夏商周咪個4000年
仲有咁多年黎d制度都係咁垃圾
美國200年都冇
日本王朝不敗

係咁㗎，佢哋就好似 平時個腦好正常，但一中d位就會跳fuse short左。

我都覺，都咁耐啦，依家仲係好似古代帝王制咁之前李鵬死左微博全部話要禁娛，心諗洗唔洗全國家家掛白布啊建國週年都係，唔知禁電視劇定乜，居然有五毛話「祖國母親生日咪就下佢」佢地真係唔覺得有問題

有咩慘得過個五毛係自己老母

台灣 香港 辱華 強國人三大g點

咁又慘d 有排噪利申 老母係黃絲